{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:400..900.MN-TD-UP-OFF10-BL1.decr.96","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252002904","data":{"timestamp":" 947252002904"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 8bd03f33-c2fc-4ea8-a2de-54f6f71e184d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF10-BL1.decr.96"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_535_522-829-535"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 535"," userResponse":" 522"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:400..900.MN-TD-UP-OFF10-BL1.decr.96","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252029664","data":{"timestamp":" 947252029664"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 8bd03f33-c2fc-4ea8-a2de-54f6f71e184d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF10-BL1.decr.96"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_535_522-829-535"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 535"," userResponse":" 535"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:400..900.MN-TD-UP-OFF10-BL1.decr.96","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252091461","data":{"timestamp":" 947252091461"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 8bd03f33-c2fc-4ea8-a2de-54f6f71e184d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF10-BL1.decr.96"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_756_760-756-566"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 756"," userResponse":" 760"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:400..900.MN-TD-UP-OFF10-BL1.decr.96","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252100126","data":{"timestamp":" 947252100126"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 8bd03f33-c2fc-4ea8-a2de-54f6f71e184d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF10-BL1.decr.96"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_756_760-756-566"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 756"," userResponse":" 756"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:400..900.MN-TD-UP-OFF10-BL1.decr.96","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252239113","data":{"timestamp":" 947252239113"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 8bd03f33-c2fc-4ea8-a2de-54f6f71e184d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF10-BL1.decr.96"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_596_699-596-711"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 596"," userResponse":" 699"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:400..900.MN-TD-UP-OFF10-BL1.decr.96","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252250580","data":{"timestamp":" 947252250580"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 8bd03f33-c2fc-4ea8-a2de-54f6f71e184d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF10-BL1.decr.96"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_596_699-596-711"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 596"," userResponse":" 596"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:400..900.MN-TD-UP-OFF10-BL1.decr.96","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252262527","data":{"timestamp":" 947252262527"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 8bd03f33-c2fc-4ea8-a2de-54f6f71e184d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF10-BL1.decr.96"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_596_699-596-711"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252268637","data":{"timestamp":" 947252268636"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 8bd03f33-c2fc-4ea8-a2de-54f6f71e184d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF10-BL1.decr.96"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_596_699-596-711"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252274354","data":{"timestamp":" 947252274354"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 8bd03f33-c2fc-4ea8-a2de-54f6f71e184d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF10-BL1.decr.96"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_596_699-596-711"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:62..962.off100.82","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252280309","data":{"timestamp":" 947252280309"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 8bd03f33-c2fc-4ea8-a2de-54f6f71e184d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF10-BL1.decr.96"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_596_699-596-711"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252284922","data":{"timestamp":" 947252284922"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 8bd03f33-c2fc-4ea8-a2de-54f6f71e184d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF10-BL1.decr.96"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_596_699-596-711"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252291072","data":{"timestamp":" 947252291072"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 8bd03f33-c2fc-4ea8-a2de-54f6f71e184d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_400..900.MN-TD-UP-OFF10-BL1.decr.96"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_596_699-596-711"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252304397","data":{"timestamp":" 947252304397"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252312261","data":{"timestamp":" 947252312261"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252313166","data":{"timestamp":" 947252313165"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KULIKUWA"," userResponse":" START_KULIKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252314187","data":{"timestamp":" 947252314187"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KULIKUWA"," userResponse":" START_KULIKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252315888","data":{"timestamp":" 947252315887"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252317553","data":{"timestamp":" 947252317553"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252319203","data":{"timestamp":" 947252319202"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" KULIKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252320635","data":{"timestamp":" 947252320635"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252321409","data":{"timestamp":" 947252321408"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KIANGAZI"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252323603","data":{"timestamp":" 947252323603"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIANGAZI"," userResponse":" KIANGAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252324214","data":{"timestamp":" 947252324213"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252324394","data":{"timestamp":" 947252324394"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" NJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252324498","data":{"timestamp":" 947252324498"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252326269","data":{"timestamp":" 947252326269"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252327231","data":{"timestamp":" 947252327231"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" HAKUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252328722","data":{"timestamp":" 947252328722"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIYEKUWA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252331732","data":{"timestamp":" 947252331732"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEKUWA"," userResponse":" ALIYEKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252331904","data":{"timestamp":" 947252331904"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252342205","data":{"timestamp":" 947252342205"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252345415","data":{"timestamp":" 947252345414"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ISIPOKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252347308","data":{"timestamp":" 947252347308"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252348935","data":{"timestamp":" 947252348935"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252350974","data":{"timestamp":" 947252350974"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252353357","data":{"timestamp":" 947252353357"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252356307","data":{"timestamp":" 947252356307"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKWENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252358665","data":{"timestamp":" 947252358665"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252360306","data":{"timestamp":" 947252360306"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252362135","data":{"timestamp":" 947252362135"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252364181","data":{"timestamp":" 947252364181"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIOKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252365923","data":{"timestamp":" 947252365923"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252368518","data":{"timestamp":" 947252368518"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252371772","data":{"timestamp":" 947252371772"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252373424","data":{"timestamp":" 947252373424"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252375248","data":{"timestamp":" 947252375248"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUYU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252378940","data":{"timestamp":" 947252378940"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIOKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252383531","data":{"timestamp":" 947252383531"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252387070","data":{"timestamp":" 947252387070"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252388892","data":{"timestamp":" 947252388892"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252390940","data":{"timestamp":" 947252390940"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252392812","data":{"timestamp":" 947252392812"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIRUDI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252394400","data":{"timestamp":" 947252394400"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252396566","data":{"timestamp":" 947252396566"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAMEBEBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252398515","data":{"timestamp":" 947252398515"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252404378","data":{"timestamp":" 947252404378"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" MBALI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252408068","data":{"timestamp":" 947252408068"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252409338","data":{"timestamp":" 947252409338"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MKUYU"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252410295","data":{"timestamp":" 947252410295"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUYU"," userResponse":" MKUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252412853","data":{"timestamp":" 947252412853"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWALETEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252414764","data":{"timestamp":" 947252414764"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDUGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252416707","data":{"timestamp":" 947252416707"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252418752","data":{"timestamp":" 947252418751"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIPOYAONA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252420259","data":{"timestamp":" 947252420259"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIPOYAONA"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252422326","data":{"timestamp":" 947252422326"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOYAONA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252423683","data":{"timestamp":" 947252423683"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" KILA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252427220","data":{"timestamp":" 947252427220"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252429920","data":{"timestamp":" 947252429920"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAYO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252432489","data":{"timestamp":" 947252432489"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252434473","data":{"timestamp":" 947252434473"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252437904","data":{"timestamp":" 947252437904"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIDONDOKWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252439511","data":{"timestamp":" 947252439511"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252441276","data":{"timestamp":" 947252441276"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252444782","data":{"timestamp":" 947252444782"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je angewezaje kuyapata matunda hayo?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252446976","data":{"timestamp":" 947252446976"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je angewezaje kuyapata matunda hayo?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEWEZAJE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252449067","data":{"timestamp":" 947252449067"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je angewezaje kuyapata matunda hayo?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUYAPATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252451120","data":{"timestamp":" 947252451120"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je angewezaje kuyapata matunda hayo?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252453663","data":{"timestamp":" 947252453662"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je angewezaje kuyapata matunda hayo?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAYO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252455282","data":{"timestamp":" 947252455282"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na akapata wazo zuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIFIKIRI"," userResponse":" WAZO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252457920","data":{"timestamp":" 947252457920"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na akapata wazo zuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFIKIRI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252460274","data":{"timestamp":" 947252460274"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na akapata wazo zuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAFIKIRI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252461996","data":{"timestamp":" 947252461996"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na akapata wazo zuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252464049","data":{"timestamp":" 947252464049"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na akapata wazo zuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAPATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252466025","data":{"timestamp":" 947252466025"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na akapata wazo zuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252468098","data":{"timestamp":" 947252468097"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na akapata wazo zuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252469241","data":{"timestamp":" 947252469241"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIJIPAKA"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252471626","data":{"timestamp":" 947252471626"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIPAKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252472264","data":{"timestamp":" 947252472264"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NTA"," userResponse":" NTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252473055","data":{"timestamp":" 947252473055"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAYONATA"," userResponse":" INAYONATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252474683","data":{"timestamp":" 947252474683"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252476577","data":{"timestamp":" 947252476577"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SEHEMU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252478417","data":{"timestamp":" 947252478417"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252481288","data":{"timestamp":" 947252481288"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252483663","data":{"timestamp":" 947252483662"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252486723","data":{"timestamp":" 947252486723"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252492045","data":{"timestamp":" 947252492045"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKACHUKUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252495888","data":{"timestamp":" 947252495888"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIGAE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252497752","data":{"timestamp":" 947252497752"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252500888","data":{"timestamp":" 947252500887"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUNGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252502868","data":{"timestamp":" 947252502867"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252504948","data":{"timestamp":" 947252504948"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252507544","data":{"timestamp":" 947252507544"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252509545","data":{"timestamp":" 947252509545"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252510867","data":{"timestamp":" 947252510867"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252513546","data":{"timestamp":" 947252513546"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252514692","data":{"timestamp":" 947252514692"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NAOMBA"," userResponse":" NYUMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252516402","data":{"timestamp":" 947252516402"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" NAOMBA"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252517814","data":{"timestamp":" 947252517814"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAOMBA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252520611","data":{"timestamp":" 947252520611"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USADIZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252521475","data":{"timestamp":" 947252521475"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAOMBA"," userResponse":" NAOMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252523292","data":{"timestamp":" 947252523292"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252525960","data":{"timestamp":" 947252525960"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252527791","data":{"timestamp":" 947252527791"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252529694","data":{"timestamp":" 947252529694"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jiko langu limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252531979","data":{"timestamp":" 947252531979"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jiko langu limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252534278","data":{"timestamp":" 947252534278"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jiko langu limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIMEZIMIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252536726","data":{"timestamp":" 947252536726"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252539176","data":{"timestamp":" 947252539176"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKIMCHUKULIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252540838","data":{"timestamp":" 947252540837"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252542622","data":{"timestamp":" 947252542622"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252544453","data":{"timestamp":" 947252544453"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252546346","data":{"timestamp":" 947252546346"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252548199","data":{"timestamp":" 947252548198"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252549841","data":{"timestamp":" 947252549841"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252551827","data":{"timestamp":" 947252551827"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252554835","data":{"timestamp":" 947252554834"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKALIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252556663","data":{"timestamp":" 947252556663"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252557924","data":{"timestamp":" 947252557924"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252559640","data":{"timestamp":" 947252559640"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252561949","data":{"timestamp":" 947252561948"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252565269","data":{"timestamp":" 947252565268"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUYU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252567659","data":{"timestamp":" 947252567659"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunda hilo lilijinata kwenye makalio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252571197","data":{"timestamp":" 947252571196"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunda hilo lilijinata kwenye makalio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252573662","data":{"timestamp":" 947252573662"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunda hilo lilijinata kwenye makalio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LILIJINATA"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252576310","data":{"timestamp":" 947252576310"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunda hilo lilijinata kwenye makalio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIJINATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252578173","data":{"timestamp":" 947252578173"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunda hilo lilijinata kwenye makalio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252586762","data":{"timestamp":" 947252586762"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunda hilo lilijinata kwenye makalio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MAKALIO"," userResponse":" NYUNGU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252589403","data":{"timestamp":" 947252589403"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunda hilo lilijinata kwenye makalio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKALIO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252592145","data":{"timestamp":" 947252592145"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWASHUKURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252594038","data":{"timestamp":" 947252594037"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252595650","data":{"timestamp":" 947252595650"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252597987","data":{"timestamp":" 947252597987"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUHARAKISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252601171","data":{"timestamp":" 947252601171"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252608171","data":{"timestamp":" 947252608171"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252610272","data":{"timestamp":" 947252610272"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFURAHIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252612133","data":{"timestamp":" 947252612133"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUYU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252614105","data":{"timestamp":" 947252614105"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252615787","data":{"timestamp":" 947252615787"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252617577","data":{"timestamp":" 947252617576"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252618733","data":{"timestamp":" 947252618733"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252621300","data":{"timestamp":" 947252621300"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALIKUTOSHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252624682","data":{"timestamp":" 947252624681"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIRUDI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252627836","data":{"timestamp":" 947252627836"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252630383","data":{"timestamp":" 947252630383"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252631940","data":{"timestamp":" 947252631940"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252638039","data":{"timestamp":" 947252638039"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PILI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252642200","data":{"timestamp":" 947252642200"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAFANYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252645551","data":{"timestamp":" 947252645550"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252647633","data":{"timestamp":" 947252647633"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252652282","data":{"timestamp":" 947252652282"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEFANYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252653958","data":{"timestamp":" 947252653958"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252656696","data":{"timestamp":" 947252656696"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPORUDI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252658722","data":{"timestamp":" 947252658722"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252660854","data":{"timestamp":" 947252660854"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252662086","data":{"timestamp":" 947252662086"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252664072","data":{"timestamp":" 947252664072"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252666163","data":{"timestamp":" 947252666162"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIANZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252668026","data":{"timestamp":" 947252668026"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMSHUKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252669914","data":{"timestamp":" 947252669914"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252670969","data":{"timestamp":" 947252670969"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252673340","data":{"timestamp":" 947252673340"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNARUDI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252674804","data":{"timestamp":" 947252674804"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HAPA"," userResponse":" VILE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252676825","data":{"timestamp":" 947252676825"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" HAPA"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252678274","data":{"timestamp":" 947252678274"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252679331","data":{"timestamp":" 947252679331"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" START_WALIANZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252681449","data":{"timestamp":" 947252681449"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252682881","data":{"timestamp":" 947252682880"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252683937","data":{"timestamp":" 947252683937"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" UNARUDI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252684861","data":{"timestamp":" 947252684861"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252685351","data":{"timestamp":" 947252685351"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252687071","data":{"timestamp":" 947252687071"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUOMBA"," userResponse":" WALIANZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252688035","data":{"timestamp":" 947252688035"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOMBA"," userResponse":" KUOMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252693161","data":{"timestamp":" 947252693160"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252696249","data":{"timestamp":" 947252696249"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252698146","data":{"timestamp":" 947252698146"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252700480","data":{"timestamp":" 947252700480"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252703451","data":{"timestamp":" 947252703451"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKAJIBU"," userResponse":" KAA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252707358","data":{"timestamp":" 947252707358"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIBU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252708615","data":{"timestamp":" 947252708614"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" VILE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252709661","data":{"timestamp":" 947252709661"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" MOTO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252710887","data":{"timestamp":" 947252710887"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252711559","data":{"timestamp":" 947252711559"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252713381","data":{"timestamp":" 947252713381"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NIKIFIKA"," userResponse":" KWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252716664","data":{"timestamp":" 947252716664"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKIFIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252718827","data":{"timestamp":" 947252718827"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252725542","data":{"timestamp":" 947252725542"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252726493","data":{"timestamp":" 947252726492"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HUWA"," userResponse":" NIKIFIKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252727449","data":{"timestamp":" 947252727449"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" HUWA"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252728888","data":{"timestamp":" 947252728888"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252730350","data":{"timestamp":" 947252730350"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LIMEZIMIKA"," userResponse":" TATU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252734012","data":{"timestamp":" 947252734011"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" LIMEZIMIKA"," userResponse":" TATU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252735985","data":{"timestamp":" 947252735984"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIMEZIMIKA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252740546","data":{"timestamp":" 947252740546"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" MARA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252742653","data":{"timestamp":" 947252742653"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TATU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252744231","data":{"timestamp":" 947252744231"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252745892","data":{"timestamp":" 947252745892"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WALIMWAMBIA"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252746882","data":{"timestamp":" 947252746882"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WALIMWAMBIA"," userResponse":" START_WALIMWAMBIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252748826","data":{"timestamp":" 947252748826"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMWAMBIA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252753843","data":{"timestamp":" 947252753843"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" UNA"," userResponse":" START_TENA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252754705","data":{"timestamp":" 947252754704"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNA"," userResponse":" UNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252759622","data":{"timestamp":" 947252759622"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TAMAA"," userResponse":" START_HALIKUTOSHA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252760557","data":{"timestamp":" 947252760557"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" TAMAA"," userResponse":" LA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252762041","data":{"timestamp":" 947252762041"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMAA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252764616","data":{"timestamp":" 947252764616"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" MOTO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252766138","data":{"timestamp":" 947252766138"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" VILE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252767447","data":{"timestamp":" 947252767447"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252768589","data":{"timestamp":" 947252768589"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252770387","data":{"timestamp":" 947252770386"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" KWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252772108","data":{"timestamp":" 947252772107"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252772865","data":{"timestamp":" 947252772865"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CHETU"," userResponse":" MARA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252774138","data":{"timestamp":" 947252774138"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" CHETU"," userResponse":" KWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252775309","data":{"timestamp":" 947252775309"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHETU"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252779869","data":{"timestamp":" 947252779869"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Si kweli Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SI"," userResponse":" MOJA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252781184","data":{"timestamp":" 947252781184"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Si kweli Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" SI"," userResponse":" LA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252782538","data":{"timestamp":" 947252782538"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Si kweli Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252784298","data":{"timestamp":" 947252784298"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Si kweli Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KWELI"," userResponse":" MARA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252786989","data":{"timestamp":" 947252786989"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Si kweli Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWELI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252788967","data":{"timestamp":" 947252788967"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Si kweli Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TUNDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252793867","data":{"timestamp":" 947252793867"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Si kweli Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252794276","data":{"timestamp":" 947252794275"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Si kweli Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252796494","data":{"timestamp":" 947252796494"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Si kweli Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" START_AKASEMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252798308","data":{"timestamp":" 947252798308"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Si kweli Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252799734","data":{"timestamp":" 947252799734"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALAFU"," userResponse":" HALAFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252800525","data":{"timestamp":" 947252800525"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKAANZA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252804244","data":{"timestamp":" 947252804244"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANZA"," userResponse":" AKAANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252805145","data":{"timestamp":" 947252805145"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" KUOMBA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252807035","data":{"timestamp":" 947252807035"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252808511","data":{"timestamp":" 947252808511"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252810729","data":{"timestamp":" 947252810729"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252812916","data":{"timestamp":" 947252812916"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWONEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252820882","data":{"timestamp":" 947252820881"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HURUMA"," userResponse":" HURUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252822658","data":{"timestamp":" 947252822658"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252825260","data":{"timestamp":" 947252825259"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252826572","data":{"timestamp":" 947252826572"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252830348","data":{"timestamp":" 947252830348"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SAWASAWA"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252832452","data":{"timestamp":" 947252832451"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" SAWASAWA"," userResponse":" HURUMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252834404","data":{"timestamp":" 947252834404"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAWASAWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252840370","data":{"timestamp":" 947252840370"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" START_KUNGURU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252847347","data":{"timestamp":" 947252847347"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252849812","data":{"timestamp":" 947252849812"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WAKASEMA"," userResponse":" START_WALIMWAMBIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252852524","data":{"timestamp":" 947252852524"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKASEMA"," userResponse":" WAKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252855209","data":{"timestamp":" 947252855209"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BEBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252856078","data":{"timestamp":" 947252856078"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAA"," userResponse":" KAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252856894","data":{"timestamp":" 947252856893"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" JINGINE"," userResponse":" LA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252858135","data":{"timestamp":" 947252858135"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" JINGINE"," userResponse":" KILA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252859979","data":{"timestamp":" 947252859979"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINGINE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252861620","data":{"timestamp":" 947252861620"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252863998","data":{"timestamp":" 947252863998"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" HURUMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252865361","data":{"timestamp":" 947252865361"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" NINI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252866990","data":{"timestamp":" 947252866990"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252868588","data":{"timestamp":" 947252868588"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" UNARUDI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252870313","data":{"timestamp":" 947252870313"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TUNDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252871694","data":{"timestamp":" 947252871694"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252873918","data":{"timestamp":" 947252873918"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KESHO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252874867","data":{"timestamp":" 947252874867"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MAPEMA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252877565","data":{"timestamp":" 947252877565"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAPEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252881376","data":{"timestamp":" 947252881376"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252884655","data":{"timestamp":" 947252884654"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TUTAENDA"," userResponse":" START_MKUYU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252885906","data":{"timestamp":" 947252885906"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTAENDA"," userResponse":" TUTAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252887303","data":{"timestamp":" 947252887303"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NAWE"," userResponse":" MOJA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252890630","data":{"timestamp":" 947252890630"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAWE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252893044","data":{"timestamp":" 947252893043"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252895150","data":{"timestamp":" 947252895150"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUYU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252896985","data":{"timestamp":" 947252896985"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252899155","data":{"timestamp":" 947252899155"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252901986","data":{"timestamp":" 947252901986"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252904366","data":{"timestamp":" 947252904365"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252906132","data":{"timestamp":" 947252906132"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252908035","data":{"timestamp":" 947252908034"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252911560","data":{"timestamp":" 947252911559"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMCHANGIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252913526","data":{"timestamp":" 947252913525"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252915222","data":{"timestamp":" 947252915222"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANYOYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252918568","data":{"timestamp":" 947252918568"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAPATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252920282","data":{"timestamp":" 947252920282"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBAWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252922641","data":{"timestamp":" 947252922641"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252923785","data":{"timestamp":" 947252923785"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKARUKA"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252926202","data":{"timestamp":" 947252926202"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKARUKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252927089","data":{"timestamp":" 947252927088"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" MTO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252929388","data":{"timestamp":" 947252929388"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" MTO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252931004","data":{"timestamp":" 947252931003"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252931184","data":{"timestamp":" 947252931184"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" ULIOKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252932315","data":{"timestamp":" 947252932314"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252933080","data":{"timestamp":" 947252933080"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MKUYU"," userResponse":" START_ALIMCHANGIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252934809","data":{"timestamp":" 947252934809"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MKUYU"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252936429","data":{"timestamp":" 947252936429"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUYU"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252938692","data":{"timestamp":" 947252938692"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ULIOKUWA"," userResponse":" START_MANYOYA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252940811","data":{"timestamp":" 947252940810"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ULIOKUWA"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252942664","data":{"timestamp":" 947252942664"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIOKUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252943818","data":{"timestamp":" 947252943817"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KATIKATI"," userResponse":" MTO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252945747","data":{"timestamp":" 947252945746"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KATIKATI"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252947409","data":{"timestamp":" 947252947409"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKATI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252949214","data":{"timestamp":" 947252949213"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" MANYOYA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252952966","data":{"timestamp":" 947252952966"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" MKUYU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252954273","data":{"timestamp":" 947252954273"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252955644","data":{"timestamp":" 947252955643"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MANYOYA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252959496","data":{"timestamp":" 947252959496"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252960551","data":{"timestamp":" 947252960551"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIPOONA"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252964294","data":{"timestamp":" 947252964294"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIPOONA"," userResponse":" YALE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252966145","data":{"timestamp":" 947252966145"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252967735","data":{"timestamp":" 947252967734"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" MATAMU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252968939","data":{"timestamp":" 947252968939"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" START_KWENYE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252970612","data":{"timestamp":" 947252970612"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252970766","data":{"timestamp":" 947252970766"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALE"," userResponse":" YALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252972288","data":{"timestamp":" 947252972288"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" MATAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252978164","data":{"timestamp":" 947252978164"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIYATAKA"," userResponse":" MATUNDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252980226","data":{"timestamp":" 947252980226"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIYATAKA"," userResponse":" MATAMU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252982270","data":{"timestamp":" 947252982270"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYATAKA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252984200","data":{"timestamp":" 947252984200"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252986489","data":{"timestamp":" 947252986489"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252987140","data":{"timestamp":" 947252987140"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" MTO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252989142","data":{"timestamp":" 947252989142"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252990144","data":{"timestamp":" 947252990144"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252991260","data":{"timestamp":" 947252991260"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" START_KWENYE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252992302","data":{"timestamp":" 947252992302"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" KILA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252993967","data":{"timestamp":" 947252993966"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252995999","data":{"timestamp":" 947252995999"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252996135","data":{"timestamp":" 947252996135"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIPOJARIBU"," userResponse":" START_ALIPOJARIBU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947252998277","data":{"timestamp":" 947252998277"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIPOJARIBU"," userResponse":" NI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253000495","data":{"timestamp":" 947253000495"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOJARIBU"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253003180","data":{"timestamp":" 947253003180"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUCHUMA"," userResponse":" LANGU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253005339","data":{"timestamp":" 947253005338"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHUMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253007829","data":{"timestamp":" 947253007829"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253010005","data":{"timestamp":" 947253010005"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253012468","data":{"timestamp":" 947253012468"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253014128","data":{"timestamp":" 947253014128"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WACHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253015793","data":{"timestamp":" 947253015793"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253017408","data":{"timestamp":" 947253017408"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253019284","data":{"timestamp":" 947253019284"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253021426","data":{"timestamp":" 947253021426"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253023625","data":{"timestamp":" 947253023625"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILILIONA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253024933","data":{"timestamp":" 947253024933"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253027086","data":{"timestamp":" 947253027085"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALAFU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253029423","data":{"timestamp":" 947253029423"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHUKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253030993","data":{"timestamp":" 947253030993"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253033387","data":{"timestamp":" 947253033387"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253035383","data":{"timestamp":" 947253035382"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253037412","data":{"timestamp":" 947253037412"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIWEKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253044923","data":{"timestamp":" 947253044922"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253048149","data":{"timestamp":" 947253048149"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253051831","data":{"timestamp":" 947253051831"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFUKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253065574","data":{"timestamp":" 947253065574"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253066855","data":{"timestamp":" 947253066855"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HATIMAYE"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253068418","data":{"timestamp":" 947253068418"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" HATIMAYE"," userResponse":" START_HATIMAYE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253070158","data":{"timestamp":" 947253070158"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATIMAYE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253071155","data":{"timestamp":" 947253071155"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALICHUKUWA"," userResponse":" NI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253075420","data":{"timestamp":" 947253075420"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALICHUKUWA"," userResponse":" HATIMAYE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253077430","data":{"timestamp":" 947253077429"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHUKUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253078837","data":{"timestamp":" 947253078837"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" ASUBUHI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253080831","data":{"timestamp":" 947253080831"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" MTO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253082529","data":{"timestamp":" 947253082529"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253084635","data":{"timestamp":" 947253084634"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253086469","data":{"timestamp":" 947253086469"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253088270","data":{"timestamp":" 947253088270"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253092215","data":{"timestamp":" 947253092215"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWAKUPATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253095368","data":{"timestamp":" 947253095368"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" LANGU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253097661","data":{"timestamp":" 947253097661"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" MBAWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253099375","data":{"timestamp":" 947253099375"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253102694","data":{"timestamp":" 947253102694"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253104700","data":{"timestamp":" 947253104700"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253106394","data":{"timestamp":" 947253106394"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253108904","data":{"timestamp":" 947253108904"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253111122","data":{"timestamp":" 947253111122"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253115947","data":{"timestamp":" 947253115946"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYORORO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253118003","data":{"timestamp":" 947253118002"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253122381","data":{"timestamp":" 947253122380"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253122895","data":{"timestamp":" 947253122895"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" START_ALISEMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253125704","data":{"timestamp":" 947253125703"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" START_ALISEMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253127503","data":{"timestamp":" 947253127503"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253129491","data":{"timestamp":" 947253129491"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUANZE"," userResponse":" TUANZE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253133227","data":{"timestamp":" 947253133227"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLO"," userResponse":" MLO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253133230","data":{"timestamp":" 947253133230"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MM"," userResponse":" MM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253134351","data":{"timestamp":" 947253134350"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali msiniue Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" MLO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253135767","data":{"timestamp":" 947253135767"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali msiniue Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" NYAMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253137660","data":{"timestamp":" 947253137660"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali msiniue Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253139767","data":{"timestamp":" 947253139767"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali msiniue Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSINIUE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253141453","data":{"timestamp":" 947253141452"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali msiniue Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TAMU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253143993","data":{"timestamp":" 947253143992"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali msiniue Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253145664","data":{"timestamp":" 947253145663"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali msiniue Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253149966","data":{"timestamp":" 947253149966"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali msiniue Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" NYAMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253151222","data":{"timestamp":" 947253151222"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali msiniue Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" NYAMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253153062","data":{"timestamp":" 947253153061"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali msiniue Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253155722","data":{"timestamp":" 947253155722"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253157844","data":{"timestamp":" 947253157844"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253159526","data":{"timestamp":" 947253159526"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253161439","data":{"timestamp":" 947253161439"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253164088","data":{"timestamp":" 947253164088"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAMJUI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253166150","data":{"timestamp":" 947253166150"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253167723","data":{"timestamp":" 947253167722"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" WENU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253169933","data":{"timestamp":" 947253169933"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253173181","data":{"timestamp":" 947253173180"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253175017","data":{"timestamp":" 947253175017"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253177755","data":{"timestamp":" 947253177755"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIPOTEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253180049","data":{"timestamp":" 947253180049"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253182515","data":{"timestamp":" 947253182515"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" MM"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253183453","data":{"timestamp":" 947253183453"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253183456","data":{"timestamp":" 947253183456"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MABABU"," userResponse":" MABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253185480","data":{"timestamp":" 947253185479"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZENU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253187947","data":{"timestamp":" 947253187947"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" MIMI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253189382","data":{"timestamp":" 947253189382"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" HAMJUI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253190760","data":{"timestamp":" 947253190759"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253191710","data":{"timestamp":" 947253191710"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253193931","data":{"timestamp":" 947253193930"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253196644","data":{"timestamp":" 947253196644"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIYEWEZA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253200577","data":{"timestamp":" 947253200577"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEWEZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253203698","data":{"timestamp":" 947253203698"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNIPATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253205757","data":{"timestamp":" 947253205757"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253208047","data":{"timestamp":" 947253208047"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINYI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253209840","data":{"timestamp":" 947253209840"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253211560","data":{"timestamp":" 947253211559"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDUGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253213324","data":{"timestamp":" 947253213324"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253216016","data":{"timestamp":" 947253216016"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alilia machozi hadi mamba wakamwonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253218628","data":{"timestamp":" 947253218628"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alilia machozi hadi mamba wakamwonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHOZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253220634","data":{"timestamp":" 947253220634"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alilia machozi hadi mamba wakamwonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253222520","data":{"timestamp":" 947253222520"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alilia machozi hadi mamba wakamwonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253224721","data":{"timestamp":" 947253224721"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alilia machozi hadi mamba wakamwonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWONEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253226737","data":{"timestamp":" 947253226737"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alilia machozi hadi mamba wakamwonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HURUMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253228576","data":{"timestamp":" 947253228576"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" NI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253228881","data":{"timestamp":" 947253228881"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253231089","data":{"timestamp":" 947253231089"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253233768","data":{"timestamp":" 947253233768"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MZEE"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253237473","data":{"timestamp":" 947253237473"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZEE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253241046","data":{"timestamp":" 947253241046"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUAMINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253244048","data":{"timestamp":" 947253244048"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTAJUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253247463","data":{"timestamp":" 947253247463"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253250210","data":{"timestamp":" 947253250210"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" NI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253251399","data":{"timestamp":" 947253251399"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" UKIWEZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253252629","data":{"timestamp":" 947253252628"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253252789","data":{"timestamp":" 947253252789"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" START_LAKINI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253253882","data":{"timestamp":" 947253253882"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" MATOPE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253255213","data":{"timestamp":" 947253255213"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253256675","data":{"timestamp":" 947253256675"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253258796","data":{"timestamp":" 947253258796"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253260369","data":{"timestamp":" 947253260369"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WETU"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253261362","data":{"timestamp":" 947253261362"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WETU"," userResponse":" NI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253262785","data":{"timestamp":" 947253262785"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WETU"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253264849","data":{"timestamp":" 947253264848"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKIWEZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253267733","data":{"timestamp":" 947253267733"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNYWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253270015","data":{"timestamp":" 947253270015"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUPU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253272453","data":{"timestamp":" 947253272452"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253274325","data":{"timestamp":" 947253274325"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATOPE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253276607","data":{"timestamp":" 947253276607"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253278365","data":{"timestamp":" 947253278365"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SISI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253280615","data":{"timestamp":" 947253280614"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimpatia kibuyu cha maji machafu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMPATIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253282760","data":{"timestamp":" 947253282760"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimpatia kibuyu cha maji machafu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBUYU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253285508","data":{"timestamp":" 947253285508"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimpatia kibuyu cha maji machafu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" MACHAFU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253286748","data":{"timestamp":" 947253286748"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimpatia kibuyu cha maji machafu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" WETU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253288014","data":{"timestamp":" 947253288013"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimpatia kibuyu cha maji machafu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253289107","data":{"timestamp":" 947253289107"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimpatia kibuyu cha maji machafu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" UKIWEZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253290820","data":{"timestamp":" 947253290819"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimpatia kibuyu cha maji machafu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253292606","data":{"timestamp":" 947253292605"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimpatia kibuyu cha maji machafu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253294459","data":{"timestamp":" 947253294459"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimpatia kibuyu cha maji machafu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MACHAFU"," userResponse":" WEWE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253295376","data":{"timestamp":" 947253295376"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimpatia kibuyu cha maji machafu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MACHAFU"," userResponse":" KUNYWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253297018","data":{"timestamp":" 947253297017"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimpatia kibuyu cha maji machafu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHAFU"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253302641","data":{"timestamp":" 947253302641"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NYANYANGU"," userResponse":" SUPU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253305920","data":{"timestamp":" 947253305920"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" NYANYANGU"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253307717","data":{"timestamp":" 947253307717"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYANYANGU"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253311524","data":{"timestamp":" 947253311524"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253313791","data":{"timestamp":" 947253313790"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKITENGEZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253315667","data":{"timestamp":" 947253315667"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUPU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253317353","data":{"timestamp":" 947253317353"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253319059","data":{"timestamp":" 947253319059"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253321820","data":{"timestamp":" 947253321820"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253324702","data":{"timestamp":" 947253324702"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253326191","data":{"timestamp":" 947253326191"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" MGUU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253328320","data":{"timestamp":" 947253328320"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253330447","data":{"timestamp":" 947253330447"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHIMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253334306","data":{"timestamp":" 947253334306"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SHIMO"," userResponse":" START_WAKE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253336267","data":{"timestamp":" 947253336267"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHIMO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253337915","data":{"timestamp":" 947253337915"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253339856","data":{"timestamp":" 947253339856"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ARDHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253341808","data":{"timestamp":" 947253341808"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKITUMIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253347291","data":{"timestamp":" 947253347290"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253349023","data":{"timestamp":" 947253349023"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253350674","data":{"timestamp":" 947253350674"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253353213","data":{"timestamp":" 947253353213"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253356350","data":{"timestamp":" 947253356349"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253364567","data":{"timestamp":" 947253364567"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKATOBOA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253367353","data":{"timestamp":" 947253367353"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHIMO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253378610","data":{"timestamp":" 947253378610"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" START_KUNYWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253381078","data":{"timestamp":" 947253381078"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253382851","data":{"timestamp":" 947253382851"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBUYU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253384568","data":{"timestamp":" 947253384568"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253387238","data":{"timestamp":" 947253387238"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253389270","data":{"timestamp":" 947253389270"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253391475","data":{"timestamp":" 947253391475"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253395592","data":{"timestamp":" 947253395592"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBELE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253400566","data":{"timestamp":" 947253400566"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIFANYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253402439","data":{"timestamp":" 947253402439"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253404497","data":{"timestamp":" 947253404497"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253406964","data":{"timestamp":" 947253406964"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKINYWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253408803","data":{"timestamp":" 947253408803"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253410747","data":{"timestamp":" 947253410747"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253412471","data":{"timestamp":" 947253412471"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253415763","data":{"timestamp":" 947253415762"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMBE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253417773","data":{"timestamp":" 947253417773"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253419779","data":{"timestamp":" 947253419779"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKIMWAGIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253421580","data":{"timestamp":" 947253421580"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPITIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253423525","data":{"timestamp":" 947253423525"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253425277","data":{"timestamp":" 947253425277"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253427072","data":{"timestamp":" 947253427072"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253428720","data":{"timestamp":" 947253428720"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253430753","data":{"timestamp":" 947253430753"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alisema huku akirudisha kibuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253432687","data":{"timestamp":" 947253432687"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alisema huku akirudisha kibuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253435189","data":{"timestamp":" 947253435189"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alisema huku akirudisha kibuyu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253436860","data":{"timestamp":" 947253436860"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alisema huku akirudisha kibuyu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253439016","data":{"timestamp":" 947253439016"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alisema huku akirudisha kibuyu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIRUDISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253440967","data":{"timestamp":" 947253440967"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alisema huku akirudisha kibuyu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBUYU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253446474","data":{"timestamp":" 947253446474"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253448115","data":{"timestamp":" 947253448115"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253448411","data":{"timestamp":" 947253448411"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TUMEJUA"," userResponse":" NI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253450763","data":{"timestamp":" 947253450763"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUMEJUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253450818","data":{"timestamp":" 947253450817"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253451036","data":{"timestamp":" 947253451035"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUMEJUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:400..900.MN-TD-UP-OFF10-BL1.decr.96","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253464163","data":{"timestamp":" 947253464163"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253470001","data":{"timestamp":" 947253470000"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253475930","data":{"timestamp":" 947253475930"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253482898","data":{"timestamp":" 947253482898"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:400..900.MN-TD-UP-OFF10-BL1.decr.96","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253499794","data":{"timestamp":" 947253499794"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253531884","data":{"timestamp":" 947253531884"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253539200","data":{"timestamp":" 947253539199"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253550167","data":{"timestamp":" 947253550167"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:400..900.MN-TD-UP-OFF10-BL1.decr.96","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253557144","data":{"timestamp":" 947253557144"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253561962","data":{"timestamp":" 947253561961"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253567909","data":{"timestamp":" 947253567908"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253575801","data":{"timestamp":" 947253575801"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:400..900.MN-TD-UP-OFF10-BL2.decr.95","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253583915","data":{"timestamp":" 947253583915"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253588750","data":{"timestamp":" 947253588749"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253594806","data":{"timestamp":" 947253594806"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253601008","data":{"timestamp":" 947253601008"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:400..900.MN-TD-UP-OFF10-BL1.decr.96","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253610627","data":{"timestamp":" 947253610627"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253615615","data":{"timestamp":" 947253615615"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253624959","data":{"timestamp":" 947253624959"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947253633989","data":{"timestamp":" 947253633989"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL3.incr.82","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255552170","data":{"timestamp":" 947255552170"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 99b6e1ab-65e4-416a-a8e9-9024589358c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255564934","data":{"timestamp":" 947255564934"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 006b2395-dd7e-49b0-9ed8-f3dfc87af94f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255566963","data":{"timestamp":" 947255566963"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 006b2395-dd7e-49b0-9ed8-f3dfc87af94f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255572386","data":{"timestamp":" 947255572386"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 006b2395-dd7e-49b0-9ed8-f3dfc87af94f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255574125","data":{"timestamp":" 947255574124"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 006b2395-dd7e-49b0-9ed8-f3dfc87af94f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255581995","data":{"timestamp":" 947255581995"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 006b2395-dd7e-49b0-9ed8-f3dfc87af94f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIANGAZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255584839","data":{"timestamp":" 947255584839"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 006b2395-dd7e-49b0-9ed8-f3dfc87af94f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255591005","data":{"timestamp":" 947255591005"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 006b2395-dd7e-49b0-9ed8-f3dfc87af94f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255596291","data":{"timestamp":" 947255596291"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 006b2395-dd7e-49b0-9ed8-f3dfc87af94f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255604152","data":{"timestamp":" 947255604152"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 006b2395-dd7e-49b0-9ed8-f3dfc87af94f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255608663","data":{"timestamp":" 947255608663"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 006b2395-dd7e-49b0-9ed8-f3dfc87af94f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255612510","data":{"timestamp":" 947255612509"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 006b2395-dd7e-49b0-9ed8-f3dfc87af94f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255614628","data":{"timestamp":" 947255614628"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 006b2395-dd7e-49b0-9ed8-f3dfc87af94f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255617473","data":{"timestamp":" 947255617473"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 006b2395-dd7e-49b0-9ed8-f3dfc87af94f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ISIPOKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255619388","data":{"timestamp":" 947255619388"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 006b2395-dd7e-49b0-9ed8-f3dfc87af94f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255621155","data":{"timestamp":" 947255621154"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 006b2395-dd7e-49b0-9ed8-f3dfc87af94f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255623944","data":{"timestamp":" 947255623944"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 006b2395-dd7e-49b0-9ed8-f3dfc87af94f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255626814","data":{"timestamp":" 947255626814"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 006b2395-dd7e-49b0-9ed8-f3dfc87af94f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKWENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255628697","data":{"timestamp":" 947255628696"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 006b2395-dd7e-49b0-9ed8-f3dfc87af94f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255630853","data":{"timestamp":" 947255630853"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 006b2395-dd7e-49b0-9ed8-f3dfc87af94f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255632722","data":{"timestamp":" 947255632722"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 006b2395-dd7e-49b0-9ed8-f3dfc87af94f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255635781","data":{"timestamp":" 947255635781"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 006b2395-dd7e-49b0-9ed8-f3dfc87af94f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIOKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255637705","data":{"timestamp":" 947255637705"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 006b2395-dd7e-49b0-9ed8-f3dfc87af94f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255641336","data":{"timestamp":" 947255641336"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 006b2395-dd7e-49b0-9ed8-f3dfc87af94f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255643395","data":{"timestamp":" 947255643394"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 006b2395-dd7e-49b0-9ed8-f3dfc87af94f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255643511","data":{"timestamp":" 947255643511"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 006b2395-dd7e-49b0-9ed8-f3dfc87af94f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255652613","data":{"timestamp":" 947255652613"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 006b2395-dd7e-49b0-9ed8-f3dfc87af94f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255660785","data":{"timestamp":" 947255660784"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" 006b2395-dd7e-49b0-9ed8-f3dfc87af94f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.incr.81","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255675440","data":{"timestamp":" 947255675440"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" fc69213d-de13-4ad2-9862-368319fba5d9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.incr.81"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_568_568-312-216"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 568"," userResponse":" 312"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.incr.81","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255684016","data":{"timestamp":" 947255684016"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" fc69213d-de13-4ad2-9862-368319fba5d9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.incr.81"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_568_568-312-216"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 568"," userResponse":" 216"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.incr.81","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255692651","data":{"timestamp":" 947255692650"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" fc69213d-de13-4ad2-9862-368319fba5d9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.incr.81"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_568_568-312-216"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 568"," userResponse":" 568"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.incr.81","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255703239","data":{"timestamp":" 947255703239"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" fc69213d-de13-4ad2-9862-368319fba5d9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.incr.81"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_900_900-484-439"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 900"," userResponse":" 900"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.incr.81","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255710783","data":{"timestamp":" 947255710783"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" fc69213d-de13-4ad2-9862-368319fba5d9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.incr.81"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_513_513-106-491"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 513"," userResponse":" 491"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.incr.81","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255721256","data":{"timestamp":" 947255721256"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" fc69213d-de13-4ad2-9862-368319fba5d9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.incr.81"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_513_513-106-491"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 513"," userResponse":" 513"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.incr.81","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255730846","data":{"timestamp":" 947255730846"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" fc69213d-de13-4ad2-9862-368319fba5d9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.incr.81"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_851_851-324-383"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 851"," userResponse":" 851"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.incr.81","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255743044","data":{"timestamp":" 947255743044"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" fc69213d-de13-4ad2-9862-368319fba5d9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.incr.81"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_892_333-892-565"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 892"," userResponse":" 892"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.incr.81","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255757574","data":{"timestamp":" 947255757573"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" fc69213d-de13-4ad2-9862-368319fba5d9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_100..900.MN-TD-UP-OFF100-BL4.incr.81"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_892_333-892-565"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255792211","data":{"timestamp":" 947255792211"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" b10b7253-97dd-436f-9882-ba39c30b280b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255794112","data":{"timestamp":" 947255794112"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" b10b7253-97dd-436f-9882-ba39c30b280b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255796010","data":{"timestamp":" 947255796010"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" b10b7253-97dd-436f-9882-ba39c30b280b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255797726","data":{"timestamp":" 947255797726"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" b10b7253-97dd-436f-9882-ba39c30b280b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255798616","data":{"timestamp":" 947255798616"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" b10b7253-97dd-436f-9882-ba39c30b280b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255798716","data":{"timestamp":" 947255798715"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" b10b7253-97dd-436f-9882-ba39c30b280b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255804061","data":{"timestamp":" 947255804061"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" b10b7253-97dd-436f-9882-ba39c30b280b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947255809543","data":{"timestamp":" 947255809543"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000107_162551"," gameId":" b10b7253-97dd-436f-9882-ba39c30b280b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}